聽日遍地開花可以嗎？

抖夠喇，我地抖緊既時候，啲狗仲搞緊其他手足丫
我真係好怕大家越來越無火，最後認輸。。。

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

自推

聽日返工喎要

講左好多次活動唔可以今日講聽日就搞
無文宣配合無人知係無用

夠早開波，癱瘓到交通，就咩都可能

儲氣谷11.2好過啦

要返工，不如唱下歌同拖下手算啦

心急撚開始出現
日日搞十八區
日日500被捕
開心

咁你有咩高見？

儲得起至得架

日日18區，日日得20丁友
聽日星期一啊學生呢排個個要測驗
邊個同你癲？